[鯨大] 有冇巴絲打入咗OU translate JS9013

有冇巴絲打入咗OU translate JS9013呀
想入學前R下 fd
開咗個Whatsapp Group 有興趣就入嚟啦
‎
Open this link to join my WhatsApp Group: